FB 好友 叫陪做美容（無圖）

前排有d 睇唔到好友女仔加FB,我都覺得奇怪，咪加下睇下咩料，確定唔夠15分鐘主動搵我吹水，之後又叫我line傾。一開頭都好正常吹下身邊事情，直到前日無啦啦問我平時點放鬆減壓，又主動話以前有Fd 陪去做facial ,但係識左條新仔唔理佢，叫我上陪佢一齊做，呢下我就知咩事，咁我當然係答應佢啦，再封鎖哂d野，然後飛機佢

另外條女FB三年前開的，佢把聲好港女帶重尾音
有冇巴打絲打有同樣事情？

any photo?

好常見

一星期起碼一個依D ac加fb

話左無圖，我諗Facebook D相都可能假的，我同佢講嘢佢唔會即刻覆，純粹分享美容新手法，少d人受傷

對話圖都有排

掛

當然唔會放對話圖上黎，放左上黎佢公司有人睇到咪估到我係邊個，我FB真，佢流野，我咪好無保障囉

咁你開post做咩 單機算啦

美容雞呀嗎 成日係交友app搵客